登出登入問題

想問，用新電話再入連登，舊電腦會自動登出？

會

成日登出登入好撚煩